發覺d人真係好扮野，想作嘔

屌你老味見到對男女坐對面
講野一句中一句英
你話講英文單字都話ok
但唔撚係，係完整句子
成句英文講完跟手再成句中文，梅花間竹咁講
勁撚作狀
又講得大聲
聽撚到頭痛

因為聽唔明？

中文半繁半簡你睇得明都覺得燥啦

點會聽唔明
係覺得佢地好撚on9

之前去沙田第一城食一人一鍋嗰陣
聽過有一家人咁講嘢

母 父 大仔 二仔 細仔
mom，我想eat tomato湯底啊
no啊，tomato too salty啦，食chicken soup啦
其實呢，我think steam嘅meat唔係好好食囉，我鍾意啲fry嘅meat多啲
你真係食chicken soup啊？
momomomomomomom我想食tomato啊
（侍應拎住煲雞湯呆咗咁企喺度）
聽話啦，chicken soup is more healthy than tomato soup啊，唔該你照放低雞湯啊
（食食吓）
momomomomomomomomom
（冇反應）
momomomomomomomomomomomom
咩啊？
點解我地返學要學drama嘅？
學drama好啊，學到啲body language，對你哋到時interview要做presentation嗰陣好有用㗎，你可以用你嘅body show到你嘅emotion
係啊，媽咪就講得啱啦，呢啲係藝術嘅一種嚟㗎
藝術？
姐係art啊，一個好嘅art或者music係可以令你覺得shock，會有共鳴，嗰種震撼係直達你嗰mind㗎，係mind啊，唔係brain，mind係另一個level嚟
喔…

成程飯個大仔勁煩，講咗好多英文溝中文，
我見佢又係肥仔，同個fd講咗句
「通常啲死肥仔唔係叫Tony就係叫Matthew㗎啦」，點知佢老母就真係大大聲叫咗Matthew
希望佢地全家都冇人睇連登

屌，我上司exact7ly 呢種人，成日扮撚晒野無啦啦講英文dklm

港女都係咁，連扑嘢嗰陣都係咁

屌救命，成件事好柒，點解可以成家人都係咁

咁細個就變成偽abc
真係好慘 我同我朋友坐喺隔離枱笑到癡晒線
我覺得個阿爸阿媽應該知我笑緊佢地
因為都笑得好大聲

痴線 果家人真係好柒
但又自我感覺良好

無睇晒，因為睇咗頭五句就好撚頭痛

我上司都係咁
又要懶勁但又講錯晒

開頭個條友

我試過
有次去食m記
旺角先達附近
有三個男拔低form仔係咁
本身覺得好怪
但知我同我個fd傾計
佢哋用英文講笑我地用廣東話...
呆咗
然後佢地又半英半中baba
嗚嗚

做咩唔屌7佢地？？

毒...自己又廢，明明大過佢地
好嬲
竟然有人笑人用廣東話溝通
香港黎架依到

對於香港人黎講 英文先係高等野

我見過有次係 老豆講普通話 老母講英文 個仔講英/普
但老豆老母溝通就用廣東話 成餐飯唔知佢地想點

唉